[{"id":"121","option_a":"检察机关","option_b":"国家网信部门","option_c":"公安机关","option_d":"国家安全机关","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"互联网及其他公共信息网络运营商.服务商应当配合()对泄密案件进行调查。","answer":"ACD"},{"id":"122","option_a":"核心涉密人员","option_b":"重要涉密人员","option_c":"内部涉密人员","option_d":"一般涉密人员","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"在涉密岗位工作的人员,按照涉密程度分为(),实行分类管理。","answer":"ABD"},{"id":"123","option_a":"绝密","option_b":"机密","option_c":"秘密","option_d":"内部","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"国家秘密的密级分为()。","answer":"ABC"},{"id":"124","option_a":"某部队家属院","option_b":"某部队营区","option_c":"某部队招待所","option_d":"某部队仓库","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"下列建筑.场地,属于军事设施的是()。","answer":"BD"},{"id":"125","option_a":"军民结合","option_b":"平战结合","option_c":"军品优先","option_d":"以民养军","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"国防科技工业实行()方针。","answer":"ABCD"},{"id":"126","option_a":"国家安全","option_b":"外交外事","option_c":"民政","option_d":"金融监督管理","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"《境外非政府组织境内活动管理法》规定,()部门可以依法按照各自职责对境外非政府组织及其代表机构依法实施监督管理。","answer":"ABD"},{"id":"127","option_a":"外交部门","option_b":"国家安全机关","option_c":"公安机关","option_d":"国防部门","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"国家秘密及其密级的具体范围,由国家保密行政管理部门分别会同()和其他中央有关机关规定。","answer":"ABC"},{"id":"128","option_a":"有危害国家安全和利益嫌疑的","option_b":"有破坏社会公共秩序嫌疑的","option_c":"有从事犯罪活动嫌疑的","option_d":"外国人有非法就业嫌疑的","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"对涉嫌违反出境入境管理的人员,经当场盘问,有下列()情形的,可以依法继续盘问。","answer":"ABCD"},{"id":"129","option_a":"持用他人出境证件","option_b":"持用涂改的入境证件","option_c":"拒绝接受边防检查的","option_d":"公安机关.国家安全机关通知不准出境.入境的","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"中国公民有下列()情形之一,边防检查站可以扣留或收缴其出境.入境证件。","answer":"ABD"},{"id":"130","option_a":"《中华人民共和国反垄断法》","option_b":"《中华人民共和国外资企业法》","option_c":"《中华人民共和国中外合作经营企业法》","option_d":"《中华人民共和国中外合资经营企业法》","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"《外商投资法》自2020年1月1日起施行,()同时废止。","answer":"BCD"},{"id":"131","option_a":"外国投资者单独或者与其他投资者共同在中国境内设立外商投资企业","option_b":"外国投资者取得中国境内企业的股份.股权.财产份额或者其他类似权益","option_c":"外国投资者单独或者与其他投资者共同在中国境内投资新建项目","option_d":"外国投资者与中国企业在境外开展的基础设施建设项目","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"根据《外商投资法》规定,以下()情形属于外国投资者直接或者间接在中国境内进行的投资活动。","answer":"ABC"},{"id":"132","option_a":"科研","option_b":"生产","option_c":"销售","option_d":"服务","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"商用密码的()和进出口,不得损害国家安全.社会公共利益或者他人合法权益。","answer":"ABCD"},{"id":"133","option_a":"国家安全","option_b":"国计民生","option_c":"商业秘密","option_d":"社会公共利益","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"涉及()的商用密码产品,应当依法列入网络关键设备和网络安全专用产品目录,由具备资格的机构检测认证合格后,方可销售或者提供。","answer":"ABD"},{"id":"134","option_a":"遵守中国法律","option_b":"不得危害中国的国家统一.安全和民族团结","option_c":"不得从事或者资助营利性活动.政治活动,不得非法从事或者资助宗教活动","option_d":"不得损害中国国家利益.社会公共利益和公民.法人以及其他组织的合法权益","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"《境外非政府组织境内活动管理法》规定,境外非政府组织在中国境内开展活动应()。","answer":"ABCD"},{"id":"135","option_a":"要把国家和人民的根本利益放在首位","option_b":"遵守宪法.法律法规和方针政策的义务","option_c":"不得利用宗教反对党的领导和社会主义制度","option_d":"宗教活动不得妨碍社会秩序.工作秩序和生活秩序","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"宗教信仰自由必须坚持权利和义务的统一,它包括()","answer":"ABCD"},{"id":"136","option_a":"任何宗教都没有超越宪法和法律的特权","option_b":"宗教不能干预国家行政.司法.教育等国家职能的实施","option_c":"宗教方面涉及国家利益和社会公共利益的事项和活动,必须纳入依法管理的范围","option_d":"不能以宗教信仰自由和政教分离为借口放弃或摆脱国家对宗教事务管理","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"我国实行政教分离的原则,具体内容包括()","answer":"ABCD"},{"id":"137","option_a":"反对宪法确认的基本原则","option_b":"破坏信教公民与不信教公民和睦相处","option_c":"宣扬宗教极端主义","option_d":"违背宗教的独立自主自办原则","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"涉及宗教内容的出版物,不得含有下列内容()","answer":"ABCD"},{"id":"138","option_a":"遵守法律法规和国家政策的情况","option_b":"按照章程开展活动的情况","option_c":"人员和机构变动的情况","option_d":"财务管理情况","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"宗教团体年度检查的内容主要包括()","answer":"ABCD"},{"id":"139","option_a":"未按照本宗教的宗教活动场所主要教职员认定办法任用的","option_b":"提供的备案材料不属实的","option_c":"未经该场所管理组织民主协商的","option_d":"拟任职人员离任其他宗教活动场所主要教职未办理注销备案手续的","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"下列属于宗教活动场所主要教职人员不予备案情形的是()","answer":"ABCD"},{"id":"140","option_a":"组织捐赠","option_b":"个人捐赠","option_c":"门票收入","option_d":"宗教服务收入","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"根据《宗教活动场所财务监督管理办法(试行)》之规定,下列哪些属于宗教活动场所的收入？()","answer":"ABCD"},{"id":"141","option_a":"国法大于教法","option_b":"教法服从国法","option_c":"任何宗教都不得超越宪法.法律享有特权","option_d":"教法至上.不服从国法的行为都是不能允许的","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"我国实行政教分离,对于国法与教法关系,正确认识是()","answer":"ABCD"},{"id":"142","option_a":"收入不及时入账","option_b":"不开立单位银行账号,公款私存","option_c":"接受捐赠,出具加盖本场所印章收据","option_d":"捐款箱一人管理","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"根据《宗教活动场所财务监督管理办法(试行)》之规定,宗教活动场所的收入管理做法错误的()","answer":"ABD"},{"id":"143","option_a":"遵守国家的宪法法律法规,维护国家统一.民族团结和社会稳定","option_b":"服从所在地宗教团体的管理,遵守宗教团体的规章制度","option_c":"服从所在地宗教活动场所民主管理组织的管理","option_d":"遵守本宗教的教义教规,认真履行职责,教育引导信徒","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"下列选项中,()是宗教教职人员应尽的义务。","answer":"ABCD"},{"id":"144","option_a":"成立管理组织,实行民主管理","option_b":"加强内部管理,健全管理制度","option_c":"接受宗教部门的监督检查","option_d":"接受信教群众的监督","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"下列哪些事项属于宗教活动场所应当承担的义务？()","answer":"ABCD"},{"id":"145","option_a":"夫妻关系；","option_b":"直系血亲关系.三代以内旁系血亲关系；","option_c":"近姻亲关系；","option_d":"其他特殊亲近关系。","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"根据《宗教活动场所财务监督管理办法(试行)》之规定,宗教活动场所的财务管理小组负责人.会计.出纳之间出现哪些情形应当回避的()","answer":"ABCD"},{"id":"146","option_a":"一处寮房","option_b":"两辆汽车","option_c":"一尊大佛","option_d":"现金10万","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"下列哪些属于宗教场所固定资产？()","answer":"ABC"},{"id":"147","option_a":"筹建期间擅自招生；","option_b":"不遵守法律法规,违反培养目标.办学章程和课程设置要求；","option_c":"毕业生经考核或评估达不到规定要求；","option_d":"教师配备长期达不到要求。","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"宗教院校有下列()情况,根据情节轻重,责令限期改正.停止招生直至停办。","answer":"ABCD"},{"id":"148","option_a":"借款20万","option_b":"场所拥有的专有技术","option_c":"场所的土地使用权","option_d":"场所受赠拥有的专利权","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"下列哪些属于宗教场所无形资产？()","answer":"BCD"},{"id":"149","option_a":"深入宣传宪法,广泛传播法律知识","option_b":"进一步拓展宣传贯彻《宗教事务条例》的广度和深度","option_c":"提高宗教工作干部.宗教界人士和广大信教群众的法律意识和法律素质","option_d":"提高宗教事务管理法制化水平","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"下列关于全国宗教工作系统法制宣传教育第六个五年规划主要目标表述正确的有()。","answer":"ABCD"},{"id":"150","option_a":"在家中阅读圣经","option_b":"在依法登记的教堂","option_c":"县级以上政府宗教部门认可的场所","option_d":"其他固定宗教活动处所","option_e":null,"option_f":null,"option_g":null,"question":"德国人汉斯在上海参加宗教活动,可以在哪些场所？()","answer":"ABC"}]